[ff 題］ 陳雲同林鄭，你會揀邊做特首

除咗人選有改變，其他因素不變，大家想陳雲定係林鄭做特首

正評：林鄭
負評：陳雲

陳雲for sure

呃負皮？

一個仆街
一個仆街痴線佬

咁純仆街算

兩個都奶共都係好難揀

陳雲！我想睇祭天

投完陳雲香港人口回落到得返<200萬
真係人間仙景！！

不過全部死淨保皇派+冇上過高登連登既老野+冇投過泛民本土青既人

香港毛澤東在此
誰敢放肆

共匪代理人 VS 患精神病既共諜

真係唔識揀,

為何不獨立然後殺晒佢地？

陳云根